Mass Effect三部曲邊個結局最好？

就嚟出仙女座，加上前排origin特價，諗住爆完三部曲再玩，我嘅流程大概喺咁
1：溝Ashley，死Ashley，救議會
2：溝Miranda，炸Collector Base，全員存活
3：溝翻Miranda，治癒Genophage，Geth&Quarian停戰，綠光結局，Shepard犧牲

btw第3部玩到咁上下真係覺得好對唔住Liara

第三集全部結局都

咖哩味大便同大便味咖哩

全部淨溝liara

第3集臨尾真係打到火撚滾
打到咁辛苦

唔鬼記得哂d劇情lu~
只記得Miranda係個時J2成日播既特務呀7 女主

唔記得晒
淨係幾得最後有個發光既細路唔知up乜春

第3集真係好垃圾
第2集結局炸唔炸都對第3集劇情無影響

一樣唔撚記得晒，剩係記得miranda 個樣
話時話新一集有冇講幾時有中文版？

成立 Normandy後宮團
Liana Miranda 重有頭盔妹
第3集結局簡直係屎
第1集個感覺最好